大家講下自己嘅現任

佢係我初戀

佢係個女人

佢並唔存在

more details啦

push

成日玩失蹤

由出世失蹤到依家？

名叫陳寶珊

冇女 唔知

你條仔而家係我張床度

成日都失蹤
一係打麻雀打通宵
答應我會介煙
次次想俾我發現偷偷地食煙
成日玩通宵
之後同我去街又話攰
雖然佢經常俾好多唔同既小驚喜同浪費我
但我需要既唔係依d
我同佢既世界開始不一樣

係咪雙子座

要我24x7咁陪佢
成日當我阿四 點我做野 仲要覺得係我應份
然後問佢可唔可以比d尊重 講句唔該都好
佢就問我係咪要佢對住我都要戴面具
我：？？？

利申：嘈緊 希望今次成功甩身

你係咪我男朋友

Btw真係唔好chur到另一伴盡

100分

比佢知道左個ac名
唔敢亂講
一陣講完變前任

真係好愛佢 以前覺得真係可以一世
慢慢漸漸有距離感
知道大家都仲好愛對方
但我已經對自己無信心 無信心可以留得住佢好耐
唉 每次一諗起我地會有一日分開 真係好想喊 個心而家好痛 求下你唔好離開我

近排成日嘈交，好攰

失蹤的現任

巴打加油

如果雙方都仲係愛嘅 千祈唔好放手啊 盡最大努力留住自己愛嘅人

做愛啦

我都係等左好耐先等到
裝備同提升下自己啦

你又知係仔嘅

左手 右手 屌你 企後

女仔做主動會唔會好怪

我以前都係主動lead住我依家嘅男朋友
雖然個on9仔唔知 但我覺得唔怪
利申：2個都A0

男朋友你見到我未

拍左唔係好耐熱戀期中
生得好高又好可愛
見到佢笑我就會好開心

對我好好

我男朋友都好QQ啊

我係我老婆的唯一一個男人
佢一夠秤就開始同我一齊，直至結婚

識左11年，拍拖4年，結婚5年
每晚都仲會拖著手仔一齊瞓覺

這些機會

所以我盡我能力去錫佢
婚前婚後，屋企開支同家務都係我負責
佢的收入只係比自己吃喝玩樂
收工亦唔需要做家務

巧sweet牙

She’s great and I love her

好慳家 極少出去食飯 寧願係屋企煮飯
會煮飯比我食 仲有知我鐘意食鬆餅，每次黎我屋企都會整50個鬆餅

典型CS男，情人節時送我一個自製既game 係2個人online鬥快對對卡 遲d想整到可以4個人

成日覺得佢傻得好可愛

失蹤咗好多年

支持， 痴身真係唔得，無禮貌就更加死

識咗11年，拍咗8年，下年結婚

申：佢初戀